［正視聽］離職警不一定係白警

自從上年以來開始，好多犬隊人員離職，有去左私人機構，亦有其他政府部門，但好多人會誤會離左職就係白警，但同你講，唔係！可能好多人已經有認識，咁你唔駛聽我廢up，但我要警醒一啲容易放低戒心嘅人。

而家仲做緊犬嘅當然係人渣，即使未殺過人，佢地都將錢放喺道德之上，佢地十居其九都係社會渣滓，見利忘義。

但離左職的，佢地有一部分係出於良心感召，好似果位區議員，警訊主持等等。我都識一d離職後即變深黃。

但係另一部分純粹怕辛苦、怕俾人私了而離職，佢地可能一早離職，或者剛剛離職，但佢地依然對犬隊忠誠勇毅。佢地甚至會去新部門將黃公務員起底，呢啲我已經聽過好多單。好似之前有個阻人私了的消防就係ex犬。當然我都好肯定多數消防都係道德高尚的，否則唔會俾人拉咁多個

總之，防人之心不可無，特別做過犬的，唔好太信佢地，佢地好多良心已經俾狗叼左，人係走左，但良心生唔返。

利申：廢中，圈子多藍絲同犬甴

有人唔做做狗, 多數都係仆街黎
就算走左都係咁話

做過一日狗，世世代代都係狗

將個指標定得太高 會愈黎愈少同路人的

唔同意多數消防都道德高尚，都係得後生嗰批黃

推

將投靠黃營嘅離職警都拒諸門外先叫定得太高
樓主講緊嗰班根本唔係同路，直情係敵人

樓主只係提醒大家要小心
係極權之下防人之心不可無，一個唔小心被極權爪牙篤灰隨時死咗都唔知咩事

呢一年嚟 我淨係見到個指標不斷降低 遲啲會唔會做緊狗嘅都會變同路人

擴大黃營先

真心定假膠？幫手起黃絲底的點都唔係同路人，就算倒戈投降都要小心係咪詐降。

睇無間道就知有狗辭職去黑社會做餓底
都會有黑社會做狗餓底
道理就係咁
隨時入其他部門扮fd攞料

agger

我懷疑會唔會係有系統咁做，最近兩期消防passing out有一成係ex犬，當然我希望佢地棄暗投明，但如果係篤灰犬，我真係好擔心後生消防手足安全

沒關係 下場都好似上圖咁

830後 9月唔走
已經係垃圾
警訊果個都一樣 連登仔係要ff人地白警

更正831

少少分享

依樣真 有d黑警離左職都係深藍 特別係轉部門
佢地離職既原因好多只係其他職系升職易d唔洗擦鞋

好呀 指標set低D，擸多D同路人
冇份射tg、冇份打人既警察=白警=同路人

你條柒碌當人同路人
人當你曱甴咋戇鳩仔

畜牲

消防前線好黃 前線以外就....